學校旅行日去赤柱，我問你答

好撚悶on99

how old are you

14
自爆

我旅遊巴去緊 都係學校秋季旅行

係咪同校

我鄉黑地區中學

赤柱無野玩。完
利申 住赤柱

巴打我想問個燒烤埸有幾大？

我屯門撚

一陣見 塞緊車

得個沙灘

屌 一樣都係塞緊車

我去到南昌

你都要講邊個沙灘先得架

同女同學扑野先

正灘

一鳩樣既喂我地會唔會一齊落車

可能btw終於唔塞

唉好玩啦，原本有好多個嘅，但係之前打風封左另外一面嘅燒烤爐10月個陣都未解封，如果仲封緊嘅話就得番6～10個爐

細個搭小巴出cwb 打機

我地仲塞緊去到奧運

過緊海

咁可以唔使燒了
Btw唔該巴打先

西隧口都未見到

過左

啱啱入左西隧
屌你老母西隧都塞車

初中

燒野食？

係呀

初中都有lihkg ac

去軍人墳場獻下花啦

好想燒野食

拉

游水囉....今日咁好天

扑過野未

中一果陣都係去赤柱一日遊
之後高中就讀赤柱

屯門邊間中學?

利申：屯門牛

未

嗰間有13軍既學校

而家十四歲都識上連登

想問赤柱用咩貨幣？Thx

港紙

10年前學校旅行去過
d餐廳好貴

13軍? sorry離開左中學好耐 係咪新野黎

翠林隔離嗰間

啱啱有間餐廳樣樣$100以上